訓咗一星期，請問夾埋有幾多個運動員站出來指證個淫魔教練？

個教練染指學界咁多年，一定會有好多老中青女屈服喺佢淫威下 #meonly